Man is weer aan het zijne."
Voor een tijdje de fantasierijke gewaagd van de artilleryman en de toon van de das en moed nam hij, volledig beheerst mijn gedachten.
Ik geloofde er niet van weerhouden zowel in zijn voorspelling van menselijk lot en in de uitvoerbaarheid van zijn verbazingwekkend, en de lezer die denkt mij gevoelig en dwaze moet hij zijn positie, reading gestaag met al zijn gedachten over het onderwerp, en de mijne, hurken angstig in de struiken en luisteren, afgeleid door angst.
We hebben op deze manier in de vroege ochtend tijd en later geslopen uit de bosjes, en, na het scannen van de hemel voor Mars, haastten zich overhaast aan het huis van Putney Hill waar hij maakte zijn lair.
Het was de steenkool kelder van de plaats, en toen ik het zag had hij een week doorgebracht bij - het was een hol nauwelijks tien meter lang, die hij ontwierp voor het bereiken van de belangrijkste aderlating Putney Hill--ik had mijn eerste aanzet tot de kloof tussen zijn dromen en zijn bevoegdheden.
